有冇人覺得1號港姐同呢條補習名師好似樣？

全世界應該得你覺得

真係幾似

笑咗

係好撚似
有啲角度睇根本一鳩樣
btw搵唔到太多圖作參考，但其實真係好似

On9?

又真係幾似喎

你話孖生我都信

最多咪對眼似